
                      Una verdadera pena...Esta es la conclusión que se puede sacar después de haber visto "Your Highness". Sin duda, hay que reconocer que falta algo en esta película. Es cierto que los personajes, la música, los decorados realistas y los actores están presentes, pero el humor es algo muy sutil. La película podría haber sido película de culto dentro de su género si hubiera tenido un buen guionista capaz de realizar unos buenos diálogos. No todo en la película es a desechar, a pesar de todo podemos pasar un buen rato. Pero como decíamos al principio, una pena...
        
            